\title{Здоровье}
\description
Треугольник здоровья связывает Вашу душу с физическим телом. 
Он отвечает за Ваши ошибки в сфере здоровья и отношения к своему телу.
\enddescription

\section{id="1"}{Проблемы со здоровьем:}
\item нервная система
\item мозг, голова
\item кости
Единица – это самая первая наша чакра. Это наши ноги, суставы, 
позвоночник, а также наш головной мозг.
Рекомендации: ходить на массажи, больше отдыхать, больше заниматься 
спортом. Постарайтесь делегировать задачи, которые Вы не хотите 
выполнять. Отпустите контроль.
\endsection

\section{id="5"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Печень
\item Импотенция (для мужчин)
\item Нервная система
\item Сексуальные блоки, зажимы в теле
\item Шизофрения и другие психиатрические заболевания
\item Предрасположенность к зависимостям
\item Артериальное давление
\item Желчный пузырь
\item Бессоницы
В прошлой жизни могли быть слишком традиционные, консервативные 
взгляды. Возможно, человек воспитывался по очень строгим правилам, 
в религиозной семье, из – за чего в последствии могли возникнуть 
проблемы с сексуальным влечением.
\endsection

\section{id="6"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Проблемы с кожей: акне, высыпания, аллергия и т. п.
\item Не любовь к телу: худоба/лишний вес
\item Проблемы с лёгкими (Это всё про несвободу, невозможность вздохнуть)
\item Боли в плечах
\item Венерические заболевания
\item Ангины, проблемы с горлом
\item Мигрени
\item Неврозы
Шестёрке нужно относиться к себе трепетно, любить себя. 
Все проблемы, связанные с ней, идут от нелюбви к себе, от низкой 
самооценки. Нужно обязательно ходить к психологу, прорабатывать 
свои страхи. Если у человека стоит эта программа, ему обязательно 
нужно работать со своей самооценкой.
\endsection

\section{id="7"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Этот аркан про зависимости (алкоголь, кофе, сладкое, сигареты и т.п), неправильный режим и отсутствие спорта.
\item Алкоголизм, наркомания
\item Остеохондрозы, артрозы, колени, суставы.
\item Лёгкие
\item Зубы
Нужно научиться структурно строить свою жизнь. 
Следить за телом, как своим храмом: отслеживать питание, активность, 
даже свою речь (маты). Заниматься спортом.
\endsection

\section{id="8"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Кишечник
\item Сбой иммунной системы
\item Все иммунные заболевания
\item Нарушение обмена веществ
\item Панкреатит
\item Проблемы с кровью
Человек зациклен на работе и негативе. Ключ к исцелению восьмёрки: 
видеть хорошее, смотреть на хорошее, окружать себя всем красивым. 
А вообще, рецепт для Вас: смех. Нужно выстроить свой график таким 
образом, чтобы работа не занимала времени больше, чем другие сферы жизни. 
Нельзя быть зацикленным на деньгах.
Нужно смотреть добрые фильмы и сериалы, подпитываться положительной 
энергией. Оставаться чаще наедине с собой и отдыхать. Нельзя уходить 
в страх предательства. 
Очень важно научиться отпускать и прощать. Если у Вас есть какая-то 
обида или не проработанное негативное событие, они могут вызывать 
вот такие тяжёлые заболевания. 
Иммунная система страдает, потому что перерабатываете.
\endsection

\section{id="9"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Этот аркан про «старые» болезни, т.е. болезни по роду.
\item Больные дети
\item Раннее старение
\item Проблемы с костями
\item Проблемы с зачатием
\item Проблемы с лицом
\item Выпадение волос, седина.
\item Аутизм
\item Онкология
Ключ к молодости: проявляться, выходить в люди, заниматься целительством 
и духовностью. 
Проблемы с зачатием и половыми органами у этих женщин может быть из-за 
непринятия своей ведьмовской силы, когда они не принимают свои 
сверхспособности, отрицают эзотерику. 
Ведьма в данном случае от слова «ведующая» - женщина, которая понимает 
закон энергии, как работают стихии.
Вам очень важно раскрепоститься, не быть замкнутым и зажатым, работать 
со своей сексуальностью, проявленностью, вести блог и социальные сети. 
Очень важно заниматься своим здоровьем и ходить на обследование, если 
проявилось заболевание, не бросать всё на самотёк и обязательно долечиться. 
Важно научиться отпускать прошлое: обиды на родителей и бывших – это не 
Ваш случай. Это должно быть забыто вот прямо сейчас и навсегда.
Девятка может «дать» рак на фоне всех негативных эмоций и обид. 
Поэтому для Вас очень важно проходить обследования на регулярной основе. 
Так как это очень опасная энергия, повторять ошибки прошлого ни в коем 
случае нельзя. 
Не нужно бояться, хотя есть сильный внутренний страх, который быстро 
материализуется. Не стоит находиться рядом с больными людьми. Если дома 
кто-то заболел, нужно найти в себе силы и средства уехать, не жить с 
больными людьми. Не стоит выискивать у себя какие-то симптомы и присваивать 
их себе. Иногда боль в пальце – это просто боль в пальце.
\endsection

\section{id="10"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Дыхательная система.
\item Плечи могут болеть, шея.
\item кровеносная система
\item Метеозависимость
\item ЖКТ
Причины: Безответственность в чистом виде, когда жизнь расхлябана, 
на всё плевать и прослеживается принцип «пусть будет, как будет». 
К своему телу человек тоже относится безответственно. 
Возьмите себя в руки, займитесь спортом, побольше двигайтесь. 
Утренная прогулка или пробежка – это источник энергии для людей с десяткой. 
Следите за водяным балансом. Для Вас очень важно разгонять лимфу. 
Благотворно повлияют на Ваше здоровье дыхательные упражнения.
\endsection

\section{id="11"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Ушибы, переломы, травмы.
\item Болезни, которые передаются от животных, например, лишай (особенно, 
если в треугольнике «Здоровье» есть ещё число 6)
\item Операционные ошибки, ошибки врачей.
\item Печень, поджелудочная
Это энергия агрессии, возможно получение травмы в драке. 
Человеку нужно признать, что есть агрессия, которую он подавляет. 
Агрессия может формироваться в печени, бить на поджелудочную железу. 
С 11-й энергией Вы можете сами часто ударяться. 
\item Нужно заняться тяжёлым видом спорта, где эта энергия найдет выход. 
\item Прописывать письма благодарности всем, кто вывел Вас на негативные эмоции.
\item Заниматься благотворительностью, помогать людям, стать через это добрее и спокойнее.

\endsection

\section{id="14"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Обжорство
\item Сосуды, тромбозы
\item Мочевой пузырь, циститы
\item Давление
Энергия жадности, чревоугодия. 
Вам нельзя есть всё подряд, иначе будет страдать кишечник и желудок. 
Нужно быть уверенным во всём. Ограничивать себя, соблюдать диету, 
регулярный и правильный режим питания.
\endsection

\section{id="15"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Нарушение психики
\item Острые инфекционные заболевания
\item Сексуальные расстройства
\item Высыпания на коже, теле, пятна, псориазы
\item Зависимости
\item Проблемы с зачатием
\item Венерические заболевания
Данный аркан говорит про зависимости, причем не в моменте, а в качестве 
перманентного образа жизни. Чтобы не проявлялись болезни, нельзя часто 
менять половых партнеров и уходить в зависимости (сигареты, алкоголь, 
сладкое и прочие). Нужно вести правильный образ жизни. Нельзя изменять. 
Но нужно принять в себе эту сильную сексуальную энергию, прокачивать её. 
Нужно идти в тантры и сексуальные танцы.
\endsection

\section{id="18"}{Проблемы со здоровьем:}
\item Аутизм у детей
\item Серьёзные психические отклонения
\item Проблемы с грудью
\item Онкология
Энергия страхов.
Главное – не пугаться, а понять в чем секрет. 18-й аркан имеет очень 
сильную силу мысли. Именно он направляет внимание на страхи, и он их 
реализует. Он всё время чего-то боится и держит Вас в зажатом положении. 
За своими мыслями нужно следить, иначе могут быть проблемы с детьми. 
Это энергия многодетных (в прошлой жизни) родителей или же она говорит 
про полное отречение и полный отказ от деторождения. 
Вам важно решить 3 задачи:
\item Проявляться и выходить в люди. Заниматься глубоким познанием себя, 
не стесняться, рассказывать о себе.
\item Убрать страхи. Научиться жить позитивно.
Программа для Вас: в социальных сетях рассказываете о себе, о том, 
чего Вы боитесь, чего Вы хотите. И в буквальном смысле бейте себя по 
рукам, когда начинаете думать о плохом.
\item Принять своё тело. Люди с 18-ым арканом боятся стареть, перестают 
чувствовать себя сексуальными после 40 лет и это опасно! Нужно возвращать 
себе сексуальность.
\endsection

\section{id="21"}{Проблемы со здоровьем:}
\item ЖКТ
\item желтуха
\item аллергия
\item ослабленный иммунитет
\item гормоны
\item печень
\item акне
Причины: Это про чувство несвободы. Ограничение чем-то или кем-то.
В этой жизни нужно быть свободным и ни от кого не зависеть финансово 
и морально. Нельзя жить с родителями, особенно после 35-ти лет. 
Важно следить за своим питанием и желудком. 
Хорошо изучать иностранные языки и составлять планы, чтобы в жизни 
была система, а человек не распылялся. Не нужно бежать впереди паровоза!
Следует быть осторожным с полётами.
\endsection
