\title{Миссия души}
\description
Это глобальная задача. Это не про нашу реализацию и заработок. 
Это о том, что глобально мы должны сделать для этого мира, 
для чего мы пришли в это воплощение.
Прийти к реализации миссии невозможно, если не проработаны 
пять предыдущих сфер.
Только когда мы: 
\item реализовали свои таланты
\item напитались знаниями
\item стали духовно развитыми
\item нашли любимое дело
\item построили счастливые отношения
\item взяли под контроль своё здоровье
То есть, когда привели все пять сфер жизни в баланс, 
только тогда нам открывается 6-е предназначение.
Код состоит из трех чисел
\item Первое число – кто я?
\item Второе число – что я должен сделать?
\item Третье число – как я должен это сделать? 
/Инструменты есть в Вашем денежном треугольнике/.
\enddescription

\section{id="1"}{Предназначение}
Вы должны делиться заложенными в Вас знаниями и потенциалом 
исключительно в устной форме, то есть стать, например, 
оратором или лектором. Всё, что Вы создаёте или чему научились, 
должны транслировать людям.
Ваша задача: устно передавать накопленную Вашей душой информацию. 
Также вы несёте на себе бремя помощи братьям и сёстрам, 
и должны стать для них не только опорой, но и учителем.
\endsection

\section{id="2"}{Предназначение}
Вам необходимо помогать женщинам и детям. Вы можете выбрать 
профессию педиатра или психолога. Вам нужно нести ответственность 
за окружающую среду, животных, детей и инвалидов, опекать и 
оберегать тех, кто в этом особенно нуждается.
Одна из Ваших задач: встать на защиту всех женщин, особенно 
близких (мама, сестра, жена, дочь).
Развивайте свою природную интуицию, воспитывайте в себе чувство 
сострадания, человечности, толерантности, доброты, заботы.
Высокая требовательность к себе, из-за которой человек может 
так и не реализовать свой потенциал, — это Ваш самый большой бич: 
«Я сначала научусь, потом начну что-то делать. Я не буду этого 
делать, пока это не будет идеально».
\endsection

\section{id="3"}{Предназначение}
Это энергия красоты, материнства и женской сексуальности. 
Стремитесь к созданию семьи – это задача предполагает необходимость 
не просто стать родителем, но и передать знания, опыт, навыки, 
таланты и способности своим детям.
Необходимо лично заниматься воспитанием и образованием своих детей. 
Вы также можете стать учителем или иметь последователей своих идей 
и талантов.
Ваша задача не просто передать свои знания, а помочь ребёнку 
встать на ноги. Вы реализуете свою миссию через ребёнка.
\endsection

\section{id="4"}{Предназначение}
Это мужская энергия силы. Вы должны не просто стать профессионалом, 
а дать возможность другим людям заработать с помощью Ваших успехов 
(это про то, чтобы что-то изобрести, построить, создать рабочие 
места и т.п.). Если Вы делаете выбор в пользу семьи, а не 
профессионального роста, то относиться к бытовым вопросам вам 
необходимо так, словно Вы на работе. Старайтесь избегать брака 
ради финансового благополучия.
Вам нужно научиться брать на себя ответственность и уметь 
самостоятельно выполнять поставленные задачи.
\endsection

\section{id="5"}{Предназначение}
Энергия духовного учителя.
Вам необходимо заниматься научными или духовными исследованиями, 
расширять и углублять познания, получить хорошее образование. 
Нести в массы проверенную информацию. Вы должны стать духовным 
продолжателем традиций рода, нести нравственность, мораль и 
законность.
Не допускайте обид на мужчин. Учитесь относиться ко всему достойно.
\endsection

\section{id="6"}{Предназначение}
Энергия секса, красоты, любви и семьи. Ваша миссия – помочь 
раскрыть эту энергию в людях. Вы должны стать носителем чувства 
истинной любви, чистоты, гармонии в отношениях. Стремитесь стать 
эталоном в личных отношениях.
Это Ваша самая главная ценность, которую Вы должны донести до 
людей через творчество, медицину психологию, да не важно через 
что…. /Через что Вы это будете делать, есть В Вашем денежном 
треугольнике/.
Вам необходимо сконцентрироваться на семье, стать опорой, 
поддержкой, отдушиной для членов вашей семьи, буквально служить 
интересам близких. Разводы и измены, в Вашем случае, не допустимы.
\endsection

\section{id="7"}{Предназначение}
Воинственная энергия борца, завоевателя, которому нужно 
отвоёвывать что-либо, энергия революционера.
Вы можете быть заняты государственной службой или освоить 
военную сферу.
Вы должны активно включаться во все виды деятельности, которые 
предлагает Вам жизнь, своим примером обучать людей активному и 
прогрессивному образу жизни.
Вам важно много путешествовать, изучать другие cultures, 
привносить что-то новое в свой образ жизни и вдохновлять 
других людей на реализацию намеченных планов.
\endsection

\section{id="8"}{Предназначение}
Энергия справедливости. Ваше предназначение: строить системы, 
которые создают много рабочих мест, строить сети и распространять 
своё дело по всему городу, миру и т. д., а также быть богатым 
человеком. Вы должны стоять на защите законности, справедливости, 
чести и достоинства.
Вам необходимо иметь свою точку зрения и всегда следовать 
внутренним нравственным ориентирам.
Не допускайте конфликтов, оскорблений, безнравственности и 
нечестности в Вашем окружении.
Вам нельзя спорить, а нужно научиться мудро давать исчерпывающие 
ответы. Научитесь соблюдать баланс и внутреннюю гармонию. 
Важно соблюдать закон и изучать право.
\endsection

\section{id="9"}{Предназначение}
Это число духовных целителей, которые должны помогать людям, 
быть для них наставниками и учителями. Они должны создать 
что-то исцеляющее: медитацию, лекарство, бады, технику, 
связанную с исцелением, эзотерическое учение и т.п. 
Вам необходимо духовно развиваться в соответствии с 
традициями Вашего рода, взаимодействовать с людьми 
старшего возраста, изучать древние культуры, историю 
своего рода, государства.
Вы должны найти смысл жизни и учиться на чужих ошибках.
\endsection

\section{id="10"}{Предназначение}
Стать сильным, заслужить лидерство, научиться брать 
ответственность, приносить счастья тем, кто живёт и 
работает рядом с вами. Вам необходимо выработать 
правильное отношение к деньгам. Не гонитесь за ними, 
поскольку они будут приходить к Вам только в качестве 
благодарности от высших сил за проявленную Вами духовность.
Вам необходимо обеспечивать не только себя, но и Ваших 
близких, в первую очередь детей. Ваши близкие имеют 
право полагаться на Ваши финансовые возможности, 
поэтому научитесь делиться. Важно иметь свой бизнес.
\endsection

\section{id="11"}{Предназначение}
Это энергия помощи, благотворительности, спасения других людей.
Она наделяет Вас яркими аспектами силы характера, а также 
концентрацией внимания. Однако суть заключается в умении 
управлять своими эмоциями и чувствами, направляя их в 
позитивное созидательное русло.
Нужно учиться уступать, взаимодействовать с сильным соперником, 
находить компромисс в сложном союзе, не бояться препятствий, 
смело идти на любую авантюру, бороться и не сдаваться. 
Вам нелегко придётся в жизни, но Вы сможете преодолеть 
любые кризисы и препятствия, благодаря собственным усилиям.
\endsection

\section{id="12"}{Предназначение}
Речь про жертвенность во имя других – деньгами, благами, 
силами, ради чего-то высокого.
Задача просит Вас научиться слушать, слышать, понимать, 
оправдывать людей. Не стесняйтесь проявлять чувства и эмоции, 
раскрывайте свою Душу, показывая сострадание, сочувствие, 
любовь, ласку.
\endsection

\section{id="13"}{Предназначение}
Это энергия власти, которую Вам нужно обрести.
Необходимо стать первооткрывателем в любой области: 
придумать, сотворить то, что никто никогда не делал.
Вам нужно научиться слышать самого себя и принимать себя, 
как неординарного человека, обладающего особенным взглядом 
на жизнь. Делитесь своим взглядом с другими людьми.
11-13-6 
Это код часто встречается у политиков и у тех людей, 
которые влияют на общество, то есть трансформируют людей.
\endsection

\section{id="14"}{Предназначение}
Энергия творца, учителя. Нужно научить своими творениями 
и философскими учениями других людей. Это про самое настоящее 
творчество: создать фильм, книгу, произведение искусства, картину.
Эта миссия указывает на необходимость вести гармоничный и 
умеренный образ жизни, стремясь к благам исключительно для 
Вашей семьи. Вам дадут богатство только в том случае, если 
Вы не будете его сильно желать, если научитесь радоваться малому.
Вам необходимо стать примирителем, миротворцем, посредником. 
Учите людей созерцать мир, любить его в многообразии опыта. 
Учитесь выращивать растения и разговаривать с ними.
\endsection

\section{id="15"}{Предназначение}
Вы посланник Бога в человеческом воплощении. Вам обязательно 
нужно ощутить в себе эту энергию, прокачать её и нести в мир.
Необходимо заниматься эзотерикой, изучать различные сакральные 
дисциплины.
Важно показывать примером или образом жизни как избежать 
различные варианты искушений и соблазнов.
Передавать знания, и открывать творческие направления.
Вы должны волновать людей, пробуждая к эмоциям и чувствам.
Влиять на судьбы Вам также дозволено, но только Вам решать – 
каким образом.
\endsection

\section{id="16"}{Предназначение}
Люди с данной миссией – создатели империй, строители зданий, 
городов, мостов.
Ваша задача состоит в том, чтобы стать строителем в широком 
смысле слова. Вам нужно научиться уходить от того, что себя 
изжило. Вы должны научиться открывать новые двери.
Ваша дополнительная задача: разрушать стереотипы людей, 
выстраивать новую систему ценностей, готовить человечество 
к новым космическим законам. Вы и есть проводник человечества 
в новый высокодуховный мир, где на первом месте вовсе не 
материальные ценности.
\endsection

\section{id="17"}{Предназначение}
Вам суждено прославиться благодаря Вашему творчеству. 
Например, вы можете стать успешным актёром, режиссером, творцом.
Вам необходимо развивать свои таланты, артистизм, работать 
над самовыражением, креативностью, чувством прекрасного.
Вы – звезда, которая должна не только светить для всех, 
но и освещать путь для других, т.е. вдохновлять их тоже 
становиться популярными.
\endsection

\section{id="18"}{Предназначение}
Вам суждено заниматься духовностью и эзотерикой.
Вы должны использовать свое ясновидение и ясночувствование, 
чтобы помогать другим людям.
Ваша задача связана с необходимостью создавать комфорт и 
уют для других людей, используя своё чувствование чужих 
потребностей, понимая, что важно людям в тот или иной момент. 
Развивайте чувство стиля, красоты и гармонии.
Вам необходимо самостоятельно заниматься домашним хозяйством 
и изучать домашние ремесла. Через это Вам придет ясновидение. 
Используйте интуицию и предвидение.
\endsection

\section{id="19"}{Предназначение}
Вы должны добиться высокого статуса и положения в обществе, 
стать лидером в своём кругу. Занимая высокие должности, 
стремясь по карьерной лестнице к успеху, оказывайте поддержку 
окружению, вдохновляйте и становитесь примером для подражания.
Избегайте проявлений эгоизма, гордыни и деспотизма.
\endsection

\section{id="20"}{Предназначение}
Это люди, которые должны продолжить свой род, его деятельность.
Ваша задача: защищать, соблюдать и передавать из поколения 
в поколение традиции, устои рода, помогать всем его 
представителям обрести как материальные, так и духовные блага. 
Важно иметь семью и жить за городом, занимаясь сельским 
хозяйством, воспитывая детей в старых традициях.
\endsection

\section{id="21"}{Предназначение}
Вы должны творить мир во всем мире, объединять людей. 
Вам необходимо стать представителем и защитником Родины, 
представлять интересы страны, соблюдать законы за границей, 
прославлять свой народ.
Важно жить за границей или работать в иностранных компаниях, 
общаться на иностранном языке, технологии других стран 
интегрировать в традиции своего государства, расширять 
мировоззрение людей.
\endsection

\section{id="22"}{Предназначение}
Очень сильная энергия оратора и лидера, который ведёт за 
собой, направляет людей к нужной цели. Эта задача имеет 
несколько уровней прочтения. Вы можете стать опорой и 
защитником, учителем, наставником для детей, при этом 
важно сопровождать ребёнка в его жизнь, принимая всю 
полноту ответственности за него.
Другой вариант: вы можете выбрать более высокую форму 
задачи и объединить все предшествующие задачи сразу. 
Вы должны стать другом всему человечеству, проживая 
множественный опыт.
\endsection
