\title{Твоя личность и твои таланты.}

\section{id="1"}{1-й аркан - маг}

\subsection{В плюсе:}
\item Лидеры, новаторы, стремятся быть номером один во всём. 
\item Оптимисты, позитивные люди.    
\item Генераторы идей. Очень креативны.
\item Лидеры, новаторы, стремятся быть номером один во всём. 
\item Решительные и волевые, легко адаптируются к новым условиям. 
\item Успешные люди, занимают высокие должности, отличные управленцы, умеют вести за собой других.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Гордыня, эгоизм, нарциссизм, признание только своей значимости.                  
\item Не воспринимают критику, не признают конкуренцию.                                     
\item Подчинение окружающих своей воле, давление на них.                                   
\item Страх перед началом нового дела, бросание начатого.                                  
\item Бессилие. Неверие в свои лидерские качества, нежелание реализовывать свой потенциал.                                                                          
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Создать своё дело.                                                                                         
\item Проработать гордыню (помогайте людям, занимайтесь благотворительностью).                                    
\item Осознать своё могущество через постановку самой главной цели. Постановка цели происходит через вопрос: «Кто я?»
\item Раскрыть талант лидера.                                                                                     
\item Раскрыть талант управления массами.                                                                         
\endsubsection

\endsection

\section{id="2"}{2-й аркан - верховная жрица}

\subsection{В плюсе:}
\item Это эмпатичные люди. Они умеют считывать эмоции другого человека. Смогут распознать вранье и 
почувствовать, когда другому человеку плохо, умеют очень глубоко чувствовать окружающих.

\item Эмоциональные. Они испытывают глубокие эмоции, умеют сопереживать, умеют сострадать и сочувствовать.
Способны присоединиться к боли другого человека и, конечно же, эти качества дают им сильный дар 
к эзотерике и психологии. Сильный дар, чтобы быть медиатором или работать в каких-то сообществах с людьми.
У них есть огромный объём энергии от рождения. Такие люди быстро восстанавливаются. Через сон быстро
приходят в себя и восполняют свою энергию. Им очень тяжело быть в одиночестве, им нужны рядом люди
и коллектив. И вот, как раз, работа с людьми, не закрываться дома или в офисе – Ваша самая главная задача.

\item Сдержанные, спокойные загадочные.
\item Обладают целительскими и эзотерическими способностями.
Умеют через себя пропускать огромный поток информации.                                                                 
Способны направить вопрос Вселенной и получить ответ через сон или ясновидение. Это всё Ваш дар и его нужно раскрывать. 

\item Сильная связь с природой. Умение чувствовать погоду, и соответственно, испытывать недомогание из-за неё.
\item Дар в голосе. Дар к ораторскому искусству. Эти люди могут красиво петь, выступать, красиво говорить.

\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Большие нытики.                                                                                    
\item Скрытые, недоверчивые.                                                                            
\item Манипуляторы, любят прогнуть человека под себя.                                                   
\item Сплетничают, обсуждают других за спиной, могут быть озлоблены на весь мир.                         
\item Противоречивые, двуличные.                                                                        
\item Пребывают в сомнениях, нерешительности, ведомые, пассивные по жизни.                              
\item Нуждаются в любви извне.                                                                          
\item Не желают иметь детей.                                                                            
\item Не способность взять ответственность, даже за свою жизнь.                                         
\item Не способны к самостоятельности. «Сращиваются» с человеком и начинают жить его жизнью. Созависимы. 
\item Постоянная потребность в любви: любимые слова: «меня не долюбили», «меня никто не любит».          
\item Пассивный образ жизни.                                                                           
Есть ещё одна крайность у двойки, если огромный объём имеющейся у неё энергии, 
она не расходует и её прям много, и они в буквальном смысле «душат собой».
Человек очень активно двигается, громко и быстро говорит и его становится очень «много».
Из-за избытка энергии они становятся очень жесткими и подавляющими. Сильные люди стараются от них сбежать,
а слабых они сразу прогибают и делают немощными.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Научиться работать с интуицией. Чаще быть наедине с природой.                                                 
\item Осознать, что есть духовный мир. Вам нужно заниматься эзотерикой и работать с людьми и особенно с женщинами. 
\item Примириться с мамой.                                                                                          
\item Научиться прощать.                                                                                            
\item Не растворяться в партнере. Убрать созависимость.                                                            
\item Раскрыть талант ораторского искусства.                                                                       
\item Не врать, не сквернословить.                                                                                 
\item Не сдерживать свои эмоции. Не замалчивать обиды.                                                              
\endsubsection

\endsection

\section{id="3"}{3-й аркан - императрица}

\subsection{В плюсе:}
\item Яркие, теплые, позитивные, эмоциональные люди. Всегда рядом много друзей и шумные компании.             
\item Артистичные и очень творческие, имеют богатую фантазию, чувство вкуса и стиля. Это лучшие креативщики! 
\item Хорошие управленцы, руководители.                                                                      
\item Ощущают себя королевами по жизни.                                                                      
\item Проявляют заботу, нежность к другим.                                                                   
\item Для них важна семья, любят детей.                                                                      

\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Властность, гордыня и высокомерие, оценка окружающих по статусу.                                      
\item Контроль над близкими, доминирование и на работе, и в семье.                                          
\item Гиперэмоциональность, истеричность, из-за богатого воображения накручивают несуществующие проблемы.   
\item Женщины не принимают свою женскую суть, подавляют мужчин, имеют проблемы с мамой и другими женщинами. 
\item Мужчины слишком мягкие, чувствительные, бесхарактерные.                                                
\item Мужчины могут зависеть от мамы или жены.                                                              
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Заниматься творчеством.                                                                                
\item Выбрать профессию, чтобы работать с женщинами.                                                        
\item Сохранить свою индивидуальность.                                                                      
\item Вам очень важно научиться контролировать свои эмоции, не принимать импульсивных решений. Медитируйте. 
\item Проработать отношения с мамой, не обижаться на неё.                                                    
\item Помогать маме в том, чего она сама не может сделать, но не идти у неё на поводу, не зависеть от неё. 
\item Стать мамой, полюбить детей, при этом реализуясь в карьере.                                        
\item Для мужчины: взращивать в себе качества Императора.                                                    
\endsubsection

\endsection

\section{id="4"}{4-й аркан - императoр}

\subsection{В плюсе:}
\item Мужественность, внутренний стержень, сила.
\item Ответственность, систематичность, порядок во всём.
\item Стабильность, самодостаточность.
\item Умеют принимать взвешенные решения даже в самых трудных ситуациях.
\item Отличные руководители на работе, главы семей.
Умеют взваливать на себя проблемы всех в семье и на работе.
Могут взвалить даже не нужное и отвечать за всё.

\item Трудолюбие. Не боятся ни интеллектуального, ни физического труда.
\item Но, четверка очень легко может стать тройкой. Спросите себя какая Вы сейчас:
1)	«Я все взваливаю на себя, все на моих плечах: работа, семья, дом». – то Вы четверка.
2)	«Я мама, я женщина, я буду сидеть дома, психовать и истерить, что мне не уделяют внимание, 
то Вы сильно ушли в тройку.
Очень важно женщине найти баланс между тройкой и четверкой. 
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Внешняя чёрствость и сухость.
\item Авторитарность, излишний контроль над близкими, лишение других права выбора и свободы.
\item Зацикленность на материальном, постоянная гонка за деньгами, достижение власти любыми способами.
\item Злоупотребление властью, деспотизм.
\item Проблемные отношения с отцом и другими мужчинами.
\item Женщины могут испытывать трудности при построении отношений, поскольку подавляют
партнеров, притягивают слабых мужчин. Даже если мужчина был сильным, Вы сделаете из него слабого.

\item Отсутствие ощущения тела: не занимаетесь телом, не чувствуете усталости и не чувствуете,
что пора остановиться.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Выбирайте работу с женщинами, прорабатывайте маму. 
\item Учитесь соединять духовное и материальное.
\item Не уходите в алчность и меркантильность.
\item Развивайте эмпатию, открывайтесь людям. 
\item Раскрывайте в себе женственность, энергию Императрицы. 
\item Занимайтесь телом и духовностью. 
\endsubsection

\endsection

\section{id="5"}{5-й аркан - Иерофант}

\subsection{В плюсе:}
\item Вы прирождённый учитель. Такие люди всех всегда учат. Они всё знают. Они быстро поглощают информацию и быстро её перерабатывают.
\item Имеют аналитическое мышление, способность рассчитывать и прогнозировать.
\item Талантливы во всём. У них получается всё, за чтобы они не взялись.
\item Им очень важно, чтобы во всём была логическая цепочка. Чтобы всё было правильно, полезно и нужно.
\item Пятёрка по жизни очень много учится, много всего познаёт и любое знание прекрасно систематизирует.
\item Пятёрка бы смогла стать великим шахматистом, если бы захотела, потому что её логический ум невероятно силён.
\item Они любят свободу и разнообразие во всём. Их нельзя загонять в определённые рамки, иначе они будут бунтовать. Для них очень важна свобода.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Непостоянство в отношениях, возможны измены.
\item Хвататься за 1000 дел одновременно и не доводить до конца: книгу не дочитать, в спорт зал не доходить, обучение не дойти до конца, - они всё время распыляются. Распыление – самый главный бич пятёрки.
\item Да, они хорошие учителя, они хорошие ораторы, но иногда они очень сильно умничают и «раздают» нравоучения, за которые никто не заплатил, и которые никому не нужны.
\item Так же они постоянно нуждаются в новой информации. И когда они её не получают и не занимаются своим телом, в том числе, они начинают страдать от зависимостей и часто в них уходят.
\item И если пятёрка не занимается телом, то у неё падает либидо, падает сексуальное влечение, падает чувственность, и они становятся вечно думающими людьми с бессонницей и паническими атаками, с неврозами и защемлениями в теле.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Важно, чтобы Вы чувствовали себя свободно, находясь в отношениях, или там, где Вы работаете, живёте! Важно, чтобы Вы занимались своим телом, своим саморазвитием, занимались любимым делом и доделывали начатое до конца.
\item Проанализируйте, что или кто вызывает у Вас ощущение «не свободы». Подумайте, как Вы это можете изменить.
\item Выберете одну сферу деятельности, которой хотите посвятить свою жизнь. Помните, Вы очень талантливый человек. Если Вы углубитесь в одну профессию, но очень глубоко – до мельчайшей детализации – вы станете в этой сфере мега крутым и успешным! Выберете что-то одно!
\item Проанализируйте свой распорядок дня. Да, Вы хотите чувствовать свободу даже от режима дня и, вообще, плохо чувствуете время, но тайм-менеджмент может быть Вам очень полезен в достижении поставленных целей и успешной карьере.
\item Начните хотя бы с очищения пространства вокруг Вас. Пятерка – это ХАУС. Ей действительно в нем может быть очень комфортно. Но, если Вы вдруг, запутались или хотите начать что с нуля, наведите порядок в своем доме, разложите всё по полочкам. Таким образом, Вы структурируете свои мысли и цели.
\endsubsection

\endsection

\section{id="6"}{6-й аркан - Влюбленные}

\subsection{В плюсе:}
\item Эти люди прирожденные эстеты. Они наделены естественной природной красотой. Но если они находятся в минусе, они всё время пытаются её поменять (операции, уколы). Важно остановиться и не делать этого. Важно научиться эту красоту в себе видеть.
\item Плюсы шестёрки: они домашние, любят комфорт, красоту и создают эстетику вокруг себя, где бы они ни находились.
\item Они очень уютные и для них важна семья.
\item Любят красиво одеваться.
\item Они сами очень привлекательные и видят красоту в других людях. Это их очень сильный талант.
\item У них есть дар в руках и нужно с детства его развивать (лепить, красить, рисовать, что-то строить).
\item Великие поэты, художники, модельеры, люди из бьюти индустрии, как правило имеют шестёрку.
\item Обладают сильным даром убеждения, очень хорошие манипуляторы и лучшие продажники. Они могут продать всё, что угодно.
\item Они милые, приятные, доброжелательные, неконфликтные.
\item Любят принимать гостей.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Зацикленность на отношениях, постоянная проблема в отношениях (измены и любовные треугольники) или не получается построить отношения. Сфера любви Ваша основная проблема.
\item Если Вы построите счастливые отношения, Вы пройдёте свою самую главную программу.
\item У шестёрок есть такое качество: они влюбляются в красоту и не до конца вникают во внутренний мир человека. Из-за этого потом возникают сложности с партнером.
\item Ранимые, обидчивые, мнительные, капризные, подвержены депрессии.
\item Зациклены на своей внешности, постоянно сравнивают себя с другими, имеют комплексы.
\item Очень придирчивы.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item В отношениях всегда выбирайте себя! Помните про свои ценности.
\item Найдите гармонию между отношениями и реализацией. Уберите созависимость.
\item Перестаньте менять своё тело и полюбить его таким, какое оно есть.
\item Занимайтесь творчеством.
\item Погрузитесь в домашние хлопоты.
\item Позвольте раскрыться Вашему дару – чувству прекрасного.
\item Научитесь смотреть в глубину человека, а не на его внешность.
\endsubsection

\endsection

\section{id="7"}{7-й аркан - Колесница}

\subsection{В плюсе:}
\item Энергия воина, победителя, революционера.
\item Активные, смелые, самостоятельные, самые целеустремлённые люди. Очень быстрые.
\item Могут делать квантовые скачки, если научатся соединять духовное с материальным.
\item Очень умные! Они прирожденные учёные.
\item Любят докапываться до сути вещей.
\item Любят путешествия, активный образ жизни, стремятся к постоянному развитию и движению.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item 1-ая крайность – вечная гонка в достигаторстве: «не вижу ничего кроме цели», слишком тороплюсь жить.
\item 2-ая крайность – «всё, добежал». Лень, апатия, отсутствие движения и развития в жизни, нереализованность.
\item Распыление, отсутствие концентрации.
\item Безразличие к своему телу и здоровью.
\item По чувствам тоже есть крайности в минусе:
Безразличные к чувствам. Они вообще перестают что-либо чувствовать и им плевать на чувства других людей. Они не эмпатичны, понимают только логикой.
Грубость и резкость, делят мир резко на чёрное и белое, добро и зло, могут быть враждебно настроенными. Нежелание принимать другую сторону медали: «есть только моя правда и больше ничего».
Скрытные, эмоционально неприступные, недоверчивые, подозрительные, ищут ложь там, где её нет.
 Чрезмерная активность, трудоголизм, приводящие к нервным срывам, перенапряжению.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Двигаться. Постоянно самосовершенствоваться и никогда не останавливаться на достигнутом, идти к поставленной цели. Иначе Ваш мозг уведёт Вас в зависимости.
\item Не сидеть на месте. Заниматься спортом.
\item Вести правильный образ жизни.
\item Учиться открываться людям.
\endsubsection

\endsection

\section{id="8"}{8-й аркан - Правосудие}

\subsection{В плюсе:}
\item Богатые и успешные, строят свой крупный бизнес, системы, оперируют большими деньгами.
\item Честные и порядочные
\item Имеют чувство долга и ответственности
\item Принимают причинно-следственные связи
\item Трудолюбивые, много работают ради статуса и денег
\item Защищают слабых
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Зацикленность на деньгах
\item Считают себя должными и постоянно ожидают от других чего-то взамен
\item Страх предательств и обманов, либо сами предают и обманывают
\item Гиперответственность, не умеют расслабляться.
\endsubsection

\endsection

\section{id="9"}{9-й аркан - Отшельник}

\subsection{В плюсе:}
\item 9-ка это природная мудрость, знания, философский взгляд на мир.
\item Готовы бесконечно говорить о высоких смыслах жизни. Они легко могут стать духовными наставниками.
\item По жизни - спасатели. Причём спасатели даже там, где их не просят. Им очень свойственны сочувствие и сопереживание, отзывчивость, восприимчивость к чужой боли.
\item В них заложен эзотерический потенциал, способность видеть вещие сны, считывать знаки. У них очень хорошая память.
\item Очень сильный дар к творчеству. Создавать что-то красивое, заниматься бьюти, увлекаться произведениями искусства, коллекционировать что-то дорогое и высокочековое – это их. Им не нужно заниматься чем-то дешёвым. Массмаркет – это не про них.
\item Талантливые, углубляются во всё, что изучают, поэтому отлично проявляют себя в любой сфере.
\item Отличные врачи и прекрасные целители. (Если в денежном треугольнике есть духовный потенциал, им ещё нужно и духовно обязательно расти).
\item Самодостаточные, наполняются энергией в одиночестве. Зачастую они одиночки. И могут себя таковыми чувствовать, даже находясь в браке.
\item Властолюбивые. Им важно быть победителями. Если они проигрывают, они очень страдают. Если они один раз проиграют, могут замкнуться в себе.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Замкнутость, отстраненность, избегание контактов с внешним миром.
\item Нежелание помогать и делиться своими знаниями, мудростью, особенно за деньги. Дёшево «себя продают», обесценивают. Хотя, Вы будете «продаваться», только если будете ставить высокий чек!
\item Аскетизм, наплевательское отношение к внешнему виду, своему жилью, либо зацикленность на роскоши, шопоголизм.
\item Отсутствие баланса между духовной и материальной сторонами жизни: сильный уход в эзотерику. Когда 9-ки теряют связь с внешним миром и плюют на материальный мир и этим самым совершают большую ошибку.
\item Синдром спасателя – готовы всем помогать в ущерб себе.
\item Синдром самозванца: со мной что-то не так, я не достоин.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Избавиться от состояния жертвы и перестать помогать просто так.
\item Духовно развиваться и помогать миру.
\item Не быть спасателем без просьбы.
\item Не закрываться от мира, не сбегать в одиночество. Вам нужно проявляться или вести свой блог.
\endsubsection

\endsection

\section{id="10"}{10-й аркан - Колесо Фортуны}

\subsection{В плюсе:}
\item Удачливые, везучие, счастливчики по жизни.
\item Активные, находятся в постоянном движении.
\item Перед ними открыты все двери.
\item Авантюрные лёгкие на подъём, весёлые (вечные дети).
\item Им достаточно пройти всего одну программу и дальше всё «как по маслу».
\item Не любят брать ответственность, но они её берут. Просто они её очень классно делегируют.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Апатичные, ленивые, безынициативные.
\item Не доверяют миру и людям, пытаются всё контролировать: каждый шаг каждого человека в их жизни. В команде или в коллективе считают, что все тупые; дома – все всё делают не так, а я один такой умный(ая). Из-за этого у них нет свободного времени на жизнь.
\item Постоянно тревожатся.
\item Уходят в работу, не верят в свои силы, осторожные, нерешительные, несамостоятельные. Все это приводит к тому, что удача от них отворачивается.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Научиться брать ответственность за свою жизнь.
\item Довериться Вселенной и людям.
\item Убрать перфекционизм и гиперконтроль.
\item Создать свое дело.
\item Быть активным, двигаться, путешествовать. Для Вас благоприятны любые перемещения и переезды.
\item Чтобы активировать свою фортуну, нужно довериться миру и всему, что приходит в Вашу жизнь, говорить «да». И убирать из жизни всё, что Вам не хочется делать. И тогда эта фортуна будет улыбаться вам в 32 зуба.
\endsubsection

\endsection

\section{id="11"}{11-й аркан - Сила}

\subsection{В плюсе:}
\item Самая мощная энергия. Это физическая сила и интеллектуальная. Люди, рожденные 11-го числа (или у Вас в треугольнике есть 11-ое число) – наделены внутренней физической силой и они способны быть лидерами, способны вести за собой других.
\item Выносливые, трудолюбивые, помогают другим, занимаются благотворительностью, приходят к духовности — это их сила.
\item Прекрасные спортсмены, способные стать чемпионами.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Внешняя агрессия, направленная на других: на партнера, на коллег, на детей.
\item Внутренняя агрессия: «я молчу, но себя я ненавижу за то, что молчу, я себя ругаю». - Отсюда проблемы по гинекологии у женщин, проблемы с горлом и щитовидкой. Это про агрессию, направленную на себя: «Я себя пожираю» - ещё начинаются проблемы с весом.
\item Вспыльчивость, раздражительность, импульсивность.
\item Перевозбудимость, изнашивание организма спортом или работой.
\item Враждебность, давление на людей, навязывание своих принципов, гордыня и эгоизм.
\item Находятся в постоянной внутренней борьбе и в борьбе с внешним миром.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Проработать вспыльчивость и агрессивность.
\item Раскрыть талант – дар в голосе.
\item Применять свой ресурс силы во благо. Вы должны помогать миру, а не уничтожать его.
\item Заниматься спортом.
\item Помогать миру.
\item Выговаривать все обиды.
\item Медитировать.
\endsubsection

\endsection

\section{id="12"}{12-й аркан - Повешенный}
\endsection

\section{id="13"}{13-й аркан - Смерть}

\subsection{В плюсе:}
\item Люди, рожденные 13-го – бесстрашные, рисковые, дерзкие и непредсказуемые (особенно девушки).
\item Они жгучие, страстные, сильные и властные.
\item Способны создавать вокруг себя перемены.
\item Не боятся трансформаций, легко отпускают старое.
\item Способствуют прогрессу и модернизации, где бы они ни находились. Всегда рядом с Вами начинаются перемены.
\item Любят экстрим.
\item Помогают меняться другим людям.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Резкие, агрессивные, безбашенные, жестокие, хладнокровные.
\item Боятся перемен, зависают в прошлом, захламляют пространство ненужными вещами.
\item Не ценят свою жизнь, неоправданно рискуют ей.
\item Сеют разрушение и хаос повсюду.
\item Распыляются, постоянно бросают начатое.
\item Зацикленность на смерти, страх за жизнь близких. Боятся старости.
\item Бросают начатое.
\item Безответственно подходят к делу.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Не рисковать неоправданно.
\item Учиться отпускать старое из своей жизни.
\item Быть готовым к трансформациям.
\item Не распыляться, создать систему и дисциплину.
\item Не разрушать себя и других.
\item Вам нельзя безответственно относиться к своему телу.
\item Создать своё хобби и дело, которое будет вызывать яркие эмоций.
\item Для Вас очень важно заниматься спортом, чтобы дать возможность этой экстремальной энергии выйти наружу.
\item Так же очень важен секс.
\endsubsection

\endsection

\section{id="14"}{14-й аркан - Умеренность}

\subsection{В плюсе:}
\item Тонко чувствуют и воспринимают мир и окружающих, имеют хорошую интуицию.
\item Ценят гармонию и баланс во всем.
\item Имеют богатый внутренний мир.
\item Люди творчества, искусства, восприимчивы ко всему прекрасному: любят красоту, создают красоту вокруг себя и для них это очень важно.
\item Любознательные, интеллектуальные, разносторонние.
\item Развита способность к целительству.
\item Дар обучать.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Неумеренность, жадность или вторая крайность – транжирство.
\item Невежество, распущенность, грубость.
\item Впадают в апатию и лень, не хотят развиваться.
\item Не верят в себя и свой творческий потенциал.
\item Приземленность.
\item Закрытые чувства и душа, уход в себя.
\item Распыляются.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Проработать жадность.
\item Прийти к гармонии, избавиться от неумеренности.
\item Не распыляться, ввести тайм-менеджмент.
\item Раскрыть дар учителя.
\item Заниматься творчеством.
\item Принимать учителей в своей жизни.
\endsubsection

\endsection

\section{id="15"}{15-й аркан - Дьявол}

\subsection{В плюсе:}
\item Люди-магниты, притягательные и привлекательные.
\item Они умеют гипнотизировать и вызывать доверие.
\item Умеют показать себя на публике и расположить к себе других.
\item Считывают чужие слабости, видят насквозь несовершенства людей.
\item Обладают даром убеждения, отличные продажники.
\item Умеют управлять ситуациями и людьми.
\item Ценят красоту и роскошь.
\item сексуальные, чувственные, яркие, эмпатичные. Их хочется трогать, за ними хочется идти.
\item Властолюбивые.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item 1-я крайность. Стеснительные, закрытые, «серые мышки» (сексуальность подавлена). Но если раскрыться по минусу, можно перейти в другую крайность:
\item 2-я крайность. Властность, эгоизм, агрессия, манипулирование другими людьми ради собственной выгоды.
\item Одержимость карьерой, зацикленность на материальном, отсутствие духовного развития.
\item Желание лёгких, шальных денег.
\item Падкие на искушения и соблазны.
\item Вступают в любовные треугольники, имеют зависимости.
\item Может тянуть во всё тёмное, незаконное, запрещенное.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Отработать теневую сторону своей личности. Необходимо принять все негативные качества, которые человек в себе открывает, и научиться ими управлять.
\item Не подавлять в себе сексуальную энергию. Она может начать разрушать Вас изнутри и это может привести к болезни.
\item Не изменять, не вступать в любовные треугольники.
\item Не искушаться.
\item Не впадать в зависимости.
\item Раскрыть свой талант быть яркой личностью, человеком-магнитом, показать себя миру.
\item Важно найти баланс!
\item Не делайте другим зла, но проявлять эту силу, любить её, ценить её и восхищаться ей.
\item Используйте свой дар!
\item Сексуальные танцы и стилист Вам в помощь.
\endsubsection

\endsection

\section{id="16"}{16-й аркан - Башня}

\subsection{В плюсе:}
\item Энергетически и духовно сильные люди, способные справляться с любыми кризисами.
\item Имеют дар строить, реконструировать, создавать с нуля. Из них получаются отличные кризис-менеджеры.
\item Креативные новаторы.
\item Лидеры, умеют вести за собой других.
\item Помогают другим пробудиться, прозреть.
\item Это структурные, сильные, конкретные и жёсткие люди.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Агрессия, неконтролируемые эмоций, грубость, резкость.
\item Эгоизм, надменность.
\item Отсутствие духовного развития, узкие взгляды и мышление, сильная привязанность к материальному. Пойдут по головам ради денег.
\item Хаос в жизни и поступках.
\item Повышенный травматизм, разрушительные ситуации в жизни.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Не разрушать себя и жизни других людей.
\item Сохранять отношения.
\item Избавиться от меркантильности и материальных зацепок.
\item Учиться управлять своими негативными эмоциями.
\item Раскрыть дар создателя. Вы действительно можете создать что угодно и Вам нужно применить его правильно.
\item Заниматься спортом.
\endsubsection

\endsection

\section{id="17"}{17-й аркан - Звезда}

\subsection{В плюсе:}
\item Яркие, неординарные, творческие люди.
\item Талантливые, должны стать известными.
\item Притягивают других, общительные, отзывчивые.
\item Любят природу.
\item Восприимчивы, интуитивны.
\item Имеют богатое воображение и фантазию.
\item Проводники энергии, могут иметь целительские способности.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item 1-ая грань: Абсолютно не верят в себя и свои таланты. Слабохарактерные, несамостоятельные. Страх выйти на сцену, проявиться.
\item 2-ая грань: Звёздная болезнь, надменность, раздутое эго. Возвышение над другими за счёт своей исключительности.
\item Отсутствие реальной картины мира, витают в облаках.
\item Жестание присвоить себе чужой труд (плагиат), добиться славы за чужой счёт. Вам важно придумывать своё!
\item Апатия, зависимость от чужого мнения.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Прославиться за счёт своих талантов.
\item Не воровать чужие идеи.
\item Не повторять за другими.
\item Поверить в себя, даже когда другие не верят.
\item Не проявлять гордыню и звёздную болезнь.
\endsubsection

\endsection

\section{id="19"}{19-й аркан - Солнце}

\subsection{Плюсовые проявления:}
\item Мощный энергетический потенциал, способность светить и греть всех.
\item Сильные лидеры.
\item Умеют и любят быть в центре внимания, могут собрать вокруг себя людей, команду. Имеют сильные организаторские способности.
\item Желание быть в центре внимания, быть заметным, быть номером один – это нормальные желания для Вас, так и должно быть. Собирать вокруг себя людей, зажигать их, освещать им путь – это все про Вас!
\item Ставить масштабные цели и идти к ним.
\item Это позитивные, открытые люди, настоящие живчики, в которых кипит энергия.
\item Желание заниматься общественной деятельностью, выступать.
\endsubsection

\subsection{Минусовые проявления:}
\item Властные, агрессивные.
\item Проявляют гордыню, навязывают другим свою волю: «Есть только моё мнение, на других мне плевать».
\item Либо давят на других, либо сами являются подавляемыми.
\item Испытывают страх перед большими проектами, боятся брать ответственность.
\item Лишены лёгкости, творческого полёта, позитива, не умеют расслабляться. Все даётся тяжело, через постоянное сопротивление.
\item Страх проявиться, быть видимым, быть лидером. Страх работать на себя.
\item Я в тени. Побыть в тени – это для Вас самое страшное.
\item Занимаются внутренним самосожжением, самоедством, проявляют нелюбовь к себе. Это поведение может привести к диабету, к проблемам с весом (полнеют или наоборот сильно худеют) и к проблемам с кожей.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Работать над выработкой лидерских качеств.
\item Работать на себя. Ни в коем случае нельзя работать в найме.
\item Не проявлять гордыню, а уважать интересы других, освещать им путь и помогать. Особенно, если это Ваша команда, люди, работающие на Вас. Они должны чувствовать, что Вы их поддерживаете, даёте им опору.
\item Создать своё дело.
\item Заниматься общественной деятельностью, выступать на публике.
\endsubsection

\endsection

\section{id="20"}{20-й аркан - Суд}

\subsection{В плюсе:}
\item Имеют тесную связь с родом. Когда у человека есть прямой контакт с потусторонним миром. Это глубокие эзотерики, самые мощные ведьмы.
\item Обладают сильной интуицией и целительскими способностями. Могут разговаривать с духами, предками и т.п.
\item Проводники энергии, способны считывать информацию из инфополя и передавать её в мир.
\item Энергетически сильные, духовно и разносторонне развиты.
\item Могут видеть вещие сны.
\item Имеют ораторские способности.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Очень обидчивые и категоричные.
\item Озлобленность на мир, осуждение других.
\item Давление на других либо безволие и отсутствие внутреннего стержня.
\item Зацикленность на семье, страх ее потерять – сильная созависимость от своей семьи, а когда вырастают, то зависят от своих детей. Они «не могут» двигаться, потому что у них есть дети и это их главное оправдание.
\item Конфликты в роду, неуважение рода и старших, непринятие родителей. Или наоборот: «мне 40 лет, а я живу с мамой».
\item Неумение прощать.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Проработать обиды на род.
\item Принять своих родителей, иметь с ними хорошие отношения.
\item Проработать маму.
\item Развивать и слушать свою интуицию.
\item Не сплетничать, не осуджать других.
\item Раскрыть талант эмпата и психолога.
\endsubsection

\endsection

\section{id="21"}{21-й аркан - Мир}

\subsection{В плюсе:}
\item Миротворцы. Не разделяют людей ни по какому признаку, толерантны, терпимы ко всем, объединяют людей.
\item Свободны от всего, не чувствуют рамок и ограничений.
\item Глубокая связь с окружающим миром, тонкое восприятие.
\item Любят путешествовать, изучать другие культуры.
\item Везде чувствуют себя как дома, быстро и легко адаптируются.
\item Творческие, имеют дар к иностранным языкам и красноречию.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Проявляют нетерпимость, непринятие, воинственный настрой.
\item Делят людей по национальному и другому признаку.
\item Агрессивные бунтари. Разжигают конфликты. Отгораживаются от мира, впадают в самоограничения и несвободу.
\item Хотят получить всё и сразу, не могут действовать поэтапно, испытывают апатию, если не получается сразу глобальное.
\item Не умеют реально смотреть на жизнь.
\item Приземлённость, отсутствие духовного развития.
\item Живут с мамой или зависимы от мамы или каких-то других женщин.
\item Агрессивные бунтари.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Объединять людей.
\item Быть свободным морально и финансово от всех. Особенно от мамы.
\item Избавиться от иллюзии разобщённости мира.
\item Заниматься творчеством.
\item Путешествовать, изучать языки и другие культуры.
\item Выбирать работу, где Вы будете свободны. Никакого графика у Вас быть не должно, только тот, который Вы сами себе выстроите.
\endsubsection

\endsection

\section{id="22"}{22-й аркан - Шут}

\subsection{В плюсе:}
\item Вечные дети, в которых таится огромная мудрость. Быть вечным ребёнком – это Ваша самая сильная сторона. Это когда для Вас весь мир – праздник, жизнь – игра.
\item Открытые миру, лёгкие на подъём, авантюрные.
\item Имеют дар в голосе, должны стоять на сцене.
\item Свободные от ограничений, рамок и запретов.
\item Позитивные, артистичные и талантливые люди.
\item Они гениальны во всем, что касается творчества и сцена: актёры, ведущие, режиссёры и продюсеры.
\endsubsection

\subsection{В минусе:}
\item Инфантилизм, детская позиция, нежелание брать на себя ответственность. Пытаются упростить себе жизнь, надеются на родителей.
\item Разгульная жизнь, уход в зависимости.
\item Зацепки за материальное, рамки и ограничения, страх идти в новое.
\item Узкое мышление, отсутствие духовного развития.
\item Не хватает лёгкости, позитива, вдохновения, творческая нереализованность.
\item Контроль над близкими, лишение их свободы, подавление воли.
\endsubsection

\subsection{Рекомендации:}
\item Научиться брать ответственность за свою жизнь.
\item Стать более серьёзным и стабильным, не теряя чувство лёгкости.
\item Выступать на массы.
\item Развивать талант в голосе.
\item Менять мышление молодёжи.
\endsubsection

\endsection
