\title{Отношения (совместимость с партнером)}
\description
В этом разделе отчёта раскрываются глубинные аспекты вашей энергии 
в любовных и близких отношениях, рассматриваемые через призму чисел, 
связанных с вашей датой рождения и личными нумерологическими кодами. 
Мы исследуем, как ваше Число Души, Число Личности, Кармические уроки 
и другие ключевые показатели влияют на стиль общения, эмоциональные 
потребности, выбор партнёра и способность строить гармоничные, 
долгосрочные союзы. Этот анализ поможет вам лучше понять свои 
скрытые мотивы, зоны роста и природу притяжения к определённым 
типам людей, чтобы вы могли сознательно создавать отношения, 
основанные на взаимопонимании, доверии и духовной близости.
\enddescription

\section{id="3"}{Ваш код - 3}
Число 3 – императрица. Такая женщина проявляется в отношениях как мать. 
Она готова взять под своё «крыло» мужчину, который будет посвящать ей 
и детям своё свободное время. В первую очередь она хочет реализации 
как мать и жена, поэтому интуитивно будет стараться накормить, обогреть, 
приласкать. Для неё важно, чтобы партнер не мешал её творческой 
реализации, а наоборот, восхищался любой её новой идеей и был на одной 
волне. Но и мужчины, как правило притягиваются творческие, не такие 
серьёзные и ответственные как она сама. Если Вы всё-таки оказались в 
отношениях с абьюзером, который Вам запрещает работать, то знайте, на 
самом деле это Ваше тайное желание не работать. Все проявления в Вашем 
партнере – это то, что Вы хотите видеть в себе. Мужчина, который хорошо 
относится к детям и своей маме для такой женщины – идеальный вариант. 
Также она оценит оптимизм и хорошее чувство юмора.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Держать баланс между реализацией в карьере и семье.
\item Проработать обиды на маму и иметь хорошие отношения с ней.
\item Реализоваться в качестве хорошего родителя.
\endsubsection
\endsection

\section{id="5"}{Ваш код - 5}
5 - самое неугомонное на свете число. Такая женщина очень любит 
разнообразие в отношениях, с ней не бывает скучно, она может быть 
каждый раз в разных амплуа. Будет трепать нервы и «выпивать все соки» 
из своего мужчины. Своего партнера тоже толкает на различные интриги, 
авантюры и приключения. У этой женщины всегда есть список качеств, 
которыми мужчина должен обладать, но при этом она часто влюбляется в 
плохих парней, бандитов и т. п. и как только она их встречает, сразу 
забывает об этом списке. Простые и скромные парни её не интересуют, 
ей с ними скучно. Для таких женщин красота души и тела партнёра стоят 
на первом месте. Она влюбляются в самых красивых и эффектных мужчин. 
Ценит настоящие искренние чувства, доброту, заботу, щедрость. Она 
эстет и имеет высокий интеллект, поэтому ей очень важно, чтобы 
мужчина был умнее её. Она анализирует его постоянно, и склонна к тому, 
чтобы не останавливаться в выборе: будет сравнивать с другими, потому 
что бессознательно всегда стремится к лучшему. И из-за того, что у 
неё очень сильно развита логика, всё время думает: «А правильный ли 
выбор я сделала?». Поэтому очень важно уводить энергию в тело и идти 
в глубину секса (раскрепощаться в сексе), так как Вы можете быть очень 
зажаты и поэтому сам процесс может очень быстро наскучить, а 
соответственно, и сам партер. Для Вас важна игра разума – это флирт, 
начало отношений, изучение друг друга…А когда Вы получаете то, что 
хотите, интерес уходит, но из-за того, что пятерка-женщина консервативна 
в плане секса, она не готова уходить из отношений в другие и продолжает 
быть с этим партнером, и может даже имитировать оргазм. Поэтому Вам 
очень важно прокачивать сексуальность: тантры, танцы, пилон – всё, 
что может помочь Вам раскрепоститься и почувствовать себя сексуальной.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от консервативных взглядов.
\item Раскрыть внутреннюю сексуальную энергию, раскрепоститься. Для 
Вас очень важно увести энергию в тело, чтобы Вы перестали так много 
анализировать, особенно на тему отношений.
\item Научиться строить отношения.
\endsubsection
\endsection

\section{id="6"}{Ваш код - 6}
Шестёрка про предвзятое отношение к себе, про то, что Вы придираетесь 
к своей внешности, ищите недостатки в себе, и ещё 6-ка – это про 
комплекс «хорошей девочки»: Я стараюсь быть всегда хорошей для других, 
правильной девочкой, и соответственно, прогибаюсь под мужчину, он меня 
«ломает», я себя теряю. Из-за этого могут разрушиться отношения. Вам 
иногда нужно быть «плохой девочкой». Позволить себе делать то, что Вам 
хочется и не делать в данный момент то, чего не хочется. С мыслью: 
«Я разрешаю Вам сейчас меня не выбирать, осуждать или не любить» 
делайте то, что нужно Вам. Вы выбираете красивых мужчин и любите 
уделять внимание своему внешнему виду, заботитесь о красоте. Мужчине 
рядом с Вами следует постоянно говорить комплименты как вербально, 
так и на других языках любви. Для Вас важно, чтобы у партнёра было 
хорошее чувство вкуса, знание этикета, умение держать себя в обществе 
и сами являетесь примером для подражания во всех этих областях. Для 
Вас очень важны семейные ценности, поэтому оцените, если мужчина 
проявит интерес к Вашим родителям и другим родственникам.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Откажитесь от вечного поиска новых партнеров и идеалов, нужно 
остановиться на выборе и начать выстраивать отношения с одним партнером.
\item Полюбите себя, прежде чем требовать любви от других.
\item Смотрите не только на внешность партнера, но и ищите в нем 
глубину, внутреннюю силу и надёжность.
\item Сохраняйте отношения, избегайте развода. Для Вас развод – это 
очень большая трансформация. Прежде чем решиться на это, попробуйте 
поработать над отношениями.
\endsubsection
\endsection

\section{id="7"}{Ваш код - 7}
Такие женщины очень интересные, таинственные, мудрые, эрудированные, 
с высоким интеллектом. Эти женщины «воины» и они всегда идут напролом 
и добиваются того, чего хотят. Им хорошо наедине с собой. Это значит, 
что для них очень важно иметь возможность побыть наедине с собой. 
Любят рассуждать о высоком, читать книги, узнавать новое, обучаться 
и путешествовать. В партнере ценят умение слышать и молчать вместе. 
Для того, чтобы завоевать её сердце, партнёру сначала надо завоевать 
доверие и стать лучшим другом, а уж потом женихом и мужем. Такая 
женщина оценит, когда партнер будет давать ей возможность 
самовыражаться, рассказывать о своих открытиях и выводах, а также 
иногда поймёт её желание побыть наедине с собой. С такой женщиной 
нужно разговаривать, она любит мозгом. Они влюбляются в свободолюбивых, 
ярких и агрессивных мужчин, но если они не проработают себя, то с 
такими мужчинами долго не уживутся. Идеальный подарок для этой 
женщины – это книга или путешествие. Такая женщина, как правило, 
хочет доверия, но сама она недоверчивая. Если партнер сможет 
доказать ей, что она может ему доверять, она будет по-настоящему 
это ценить.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от пассивности и лени, стремиться к самореализации.
\item Находить баланс между работой и отдыхом, карьерой и семьёй. 
Убирать воинственность и агрессивность, учиться экологично проявлять 
свои эмоции.
\endsubsection
\endsection

\section{id="8"}{Ваш код - 8}
Энергия справедливости: Когда человек борется за справедливость, всё 
должно быть честно. Восьмёрка это про верность. Из-за этого убеждения, 
что есть правильно и неправильно, как правило встречаются «неправильные» 
люди. Чаще всего женщинам попадаются изменщики и предатели. Но и 
женщина в один момент, может сама стать «неправильной». И это может 
разрушить всю её жизнь. Таким женщинам нужно научиться доверять, не 
придираться, не требовать, быть более расслабленной и убрать фокус 
внимания с отношений. Если в отношениях у Вас стоит восьмёрка, то 
правил в отношениях у Вас быть не должно. Запомните: отношения для 
Вас — это удовольствие! Женщины - восьмёрки серьёзно намерены построить 
счастливую и прочную семью. Они уже на первом свидании могут представлять 
себе, как будут выглядеть их общие с избранником дети. Особенность 
отношений с такими женщинами в том, что они могут начать давить, 
форсировать события – к этому надо быть готовым. Не любят тех мужчин, 
которые «льют воду», тратят их драгоценное время, не отвечают на 
звонки, пропадают и врут. Они бывают очень придирчивыми и 
требовательными. Поэтому в отношения с такими женщинами лучше вступать 
с чистыми помыслами и без желания что-то утаить или приукрасить. 
Всё равно такая женщина выведет Вас на чистую воду и при поимке на 
вранье морально уничтожит. Ценит хорошие дорогие подарки, материальную 
помощь, преданность и верность своим принципам. Содержать мужчину 
категорически запрещено! Вам это свойственно. Вам важно научиться 
вставать в позицию: Я женщина, у меня есть желания, и мой мужчина 
должен их реализовать. Не наоборот! Девушки, у кого есть восьмёрка, 
конечно же хотят видеть рядом с собой богатого мужчину и это говорит 
о том, что Вы притягиваете в своё поле реализованных мужчин, но Вы 
можете их легко подавить, если, сами своей реализацией будете кичиться. 
Вы должны оставаться скромны, деньги должны принадлежать только Вам 
и играть в спасателя Вам не следует. Если Вы дадите деньги мужчине, 
Вы их больше никогда не увидите.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от страха предательств.
\item Не предавать самому.
\item Не зацикливаться на поиске справедливости по отношению к себе.
\endsubsection
\endsection

\section{id="9"}{Ваш код - 9}
Такие девушки мудры, сентиментальны, самодостаточны. Они ценят в 
партнёре духовность, глубину и притягивают к себе мыслителей, 
философов и даже эзотериков, а также оценят понимание и поддержку, 
жестое помочь этому миру вместе. Может возникнуть соблазн помогать 
своим мужчинам. Только вот это желание очень губительно. Нельзя 
становиться для своего мужчины спасателем. Если Вы так делаете, 
знайте, значит вы сейчас идёте по минусу, а не по плюсу и это может 
разрушить Ваши отношения. Важно найти баланс – «Я поддерживаю своего 
мужчины, но не спасаю». Вы начитаны, с Вами всегда интересно. 
Партнера примите и самого простого, лишь бы был готов расти с Вами 
духовно. Несмотря на свою серьёзность, иногда Вам хочется впасть в 
детство, поиграть, пошутить, получить адреналин. Чаще всего выбираете 
мужчину старше себя. Умеете подстраиваться под партнера и доставлять 
ему наслаждение. В брак такие девушки вступают обдуманно и, как 
правило, поздно.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Научитесь получать удовольствие от времени, проведённого 
наедине с собой. Иначе жизнь будет заставлять Вас быть одной, не 
даст Вам отношений. Очень часто 9-ка в треугольнике отношений 
приводит к долгому одиночеству, когда человека вынуждают остаться 
наедине с собой, чтобы он трансформировался и осознал себя.
\item Как правило, имея девятку в треугольнике отношений, если Вы 
говорите, что Вы одинока, Вы сами заменили свои отношения прошлым. 
У Вас есть привязка к бывшему или к папе, или к кому-то еще и место 
отношений занято отцом, бывшим или работой, и Вы сами не подпускаете 
к себе никого. Вы никуда не ходите, а если и ходите, то не стараетесь 
одеться так, чтобы не привлечь внимание. У Вас позиция не свободной 
девушки, Вы в позиции занятой.
\item Не замыкайтесь в себе и не избегайте контактов с внешним миром.
\item Работайте над своими страхами.
\item Учитесь доверять и открываться людям.
\endsubsection
\endsection

\section{id="10"}{Ваш код - 10}
10-й аркан в треугольнике отношений нам говорит о встрече со своей 
судьбой за границей или в поездке, или о том, что этот человек будет 
иностранец. Такие женщины лёгкие на подъём, немножко легкомысленные 
и немножко необязательные. Особенно всё, что касается семьи, дома, 
каких-то бытовых хлопот – это всё не про них. Они могут отменить 
свидание, неожиданно пропасть или не отвечать близким на смс. Они 
страшные контролёры. У них есть недоверие к партнеру и поэтому всё 
должно быть под их контролем. Они могут проверять телефон партнера. 
Любят спонтанные решения и поездки, сильно от этого заряжаются. Не 
любят давления и когда их контролируют. Любят легкость, любят улыбаться 
и хотят, чтобы в доме была непринужденная обстановка.
\endsubsection
\endsection

\section{id="11"}{Ваш код - 11}
11 аркан – сила. Это сильные, здоровые, сексуально активные женщины. 
Хотят видеть рядом с собой мужчину, который полон желания жить. Не 
приемлят слабость и лень. Слабые мужчины вызывают у них агрессию и 
желание задавить ещё больше. Они хотят видеть рядом с собой сильного 
мужчину, но они гасят его. У них включается конкуренция. Женщина 
может агрессировать, кричать, разрушать или подавлять саму себя. Так 
же она может кричать на своих детей. Если Вы за собой замечали что-то 
подобное, Вам нужно повернуть эту энергию силы в плюс: понять, что, 
когда Вы помогаете расти другим и получаете благодарность, Вы будете 
в этот момент невероятно счастливы и Вам очень важно прокачивать 
женскую энергию, чтобы с сильным мужчиной у Вас всё получилось, иначе 
рядом с Вами будет безвольный и бесхребетный мужчина. Несмотря на 
свою воинственность, девушки с 11-м арканом стремятся помогать миру, 
занимаются благотворительностью. Оценят наличие духовного стержня в 
мужчине и здоровую жизненную позицию.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Направлять энергию в помощь и созидание людей, а не разрушение. 
Каждый раз, когда Вы хотите кого-то возненавидеть, кто-то Вас злит 
и бесит, пропишите благодарности (Возьмите лист бумаги и напишите 
письмо этому человеку. Поблагодарите его за то, что он вывел Вас на 
такие негативные эмоции, а Вы справились с ними и стали ещё сильнее).
\item Занимайтесь активным спортом и учитесь экологично проявлять 
свои эмоции. Для Вас важно заниматься танцами, растяжкой или йогой, 
чтобы быть гибкой. Когда наше тело гибкое, мы тоже становимся гибкими 
по характеру.
\item Избавиться от гордыни и нетерпимости по отношению к другим.
\endsubsection
\endsection

\section{id="12"}{Ваш код - 12}
Это энергия жертвы. Такие женщины смогут окружить любого мужчину 
заботой и вниманием. Главное – быть внимательным к её чувствам. Она 
пойдёт на многое ради своего любимого, но не совсем порядочные 
личности могут начать этим пользоваться и возьмут такую даму на 
короткий поводок. В отношениях с такой женщиной не должно быть 
корыстных целей и злого умысла. Тогда она станет верным другом и 
партнером на многие годы. Для 12-й энергии самое важное – душа.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Не жертвовать собой ради другого человека.
\item Ставить на первое место себя и свои интересы.
\item Учиться говорить «нет», если что-то не хочется делать.
\item Вырабатывать позитивное мышление.
\endsubsection
\endsection

\section{id="13"}{Ваш код - 13}
Такая женщина может с виду показаться жесткой, прямолинейной, 
требовательной. Но надёжный мужчина рядом способен растопить ее 
сердце и снизить уровень тревожности и контроля. Для неё очень 
важен стабильный в материальном плане и психически устойчивый 
партер. Мужчине надо быть готовым к тому, что его могут сравнивать 
с бывшим, что не всегда приятным. Эта женщина очень легко может 
на словах закончить отношения, просто в один момент, если ей что-то 
не понравилось: «Ах так, всё, пока». Но по факту, отпустить ей 
очень страшно. Она очень остра на язык, но в плане действий, она 
не так решительна. Из-за этого аркана женщина может часто менять 
отношения. У нее в жизни все через сильную трансформацию. Может 
впасть в сильную зависимость от отношений, но она меняет жизнь 
своего мужчины на 180 градусов.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Стать более надёжным в первую очередь для самого себя.
\item Учиться контролировать свои эмоции.
\item Не разрушать отношения без повода. Следить за тем, какие 
слова Вы произносите.
\endsubsection
\endsection

\section{id="14"}{Ваш код - 14}
Очень творческие и ранимые женщины. Их очень легко обидеть. Поэтому 
мужчине рядом с такой женщиной нужно уметь подбирать слова и быть 
искренним в своих чувствах. Такая девушка – настоящая девочка, 
принцесса, на которую нельзя давить, а можно только любить и дарить 
подарки. Оценит доброго, щедрого партнёра, ровню с собой, 
воспитанного и уважительно относящегося к ней и её окружению. Но 
может быть ощущение, что чтобы Вам не дали, Вам всё равно этого 
будет мало. И вот это «мало» в один момент может начать раздражать 
Вашего партнёра. Научитесь ценить Вашего партнёра и довольствоваться 
тем, что есть на данный момент.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Работать над эмоциональной сферой, убирать негативные эмоции.
\item Прорабатывать неумеренность и жадность во всём.
\item Избавляться от ненужных привязок.
\item Считаться и уважать мнение и интересы других людей.
\endsubsection
\endsection

\section{id="15"}{Ваш код - 15}
Эта женщина обольстительница. Это очень мощная сексуальная энергия. 
Она умеет завлекать мужчин в свои объятья и доставлять им поистине 
приятные ощущения, с такой женщиной не скучно. Но есть одно «но»: 
ей тоже должно быть не скучно с мужчиной. В отношениях любит роскошные 
дорогие подарки, щедрость, прикосновения, страсть и, конечно, секс. 
Как только мужчина не додаёт ей любви и внимания, она начинает 
искренне не понимать в чём дело, начинает злиться – и тогда мужчине 
жизнь не покажется сахаром. Такие женщины любят, когда мужчина думает 
о ней и желает только её, когда он готов выполнять любой её каприз 
и открыт всем её безумным идеям. Рядом с ней должен быть экспериментатор 
– такой же, как и она. Единственно, что она, как хорошая девочка, 
пытается удовлетворить мужчину больше, чем себя, поэтому не всегда 
испытывает оргазмы, хотя фантазии в голове сексуальные просто 
сумасшедшие. Для Вас безумно важен хороший качественный секс с 
экспериментами.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Перестать быть хорошей девочкой. Как правило, рядом с девочкой 
с 15-м арканом часто находится абьюзер. Как только Вы станете 
пофигисткой, рядом с Вами появится настоящий мужчина, ответственный, 
дисциплинированный и честный.
\item Да, для Вас очень важен секс, но не пытайтесь, перебирая 
мужчин, найти то, что Вам нужно. С одним мужчиной можно пройти в 
этом деле постепенно намного глубже. Если Вы проживаете жизнь по 
минусу, 15 – й аркан может завести Вас в любовный треугольник или 
Вы можете изменять, а если по плюсу – Вы самая желанная и сексуальная 
для своего единственного партнера, который просто впадает в сексуальную 
зависимость от Вас и поможет Вам раскрыть Вас ещё больше, что приведёт 
к очень страстным отношениям.
\item Так же 15-й аркан может обозначать зависимость от другого 
партнёра в бытовом, финансовом или психологическом смысле. От чего 
страдаете эмоционально или духовно. Трудности в отношениях могут быть 
и с чрезмерным погружением в вопросы материального характера и с 
погоней за сомнительными удовольствиями.
\endsubsection
\endsection

\section{id="16"}{Ваш код - 16}
Такая женщина – надёжный спутник по жизни, готова переживать любые 
кризисы в паре и достойна находить из них выход. Она духовно очень 
сильная, можно даже сказать «мужик с яйцами», которая всегда помогает 
строить и создавать. У неё всё чётко: «У тебя нет денег? – Я за тебя 
заплачу, я сама дом построю, квартиру куплю.» Ей очень важно иметь 
своё «гнездо» и бизнес, чтобы была подушка безопасности. И в отношениях 
она ищет такого мужчину. Но, к сожалению, часто нарывается на 
мошенников и альфонсов. Предпочитает не менять партнёра, а в случае 
возникновения проблем – улучшать уже имеющиеся отношения. Иногда 
может нарушать границы партнера, и, если тот не даёт ей этого сделать, 
может начать агрессировать. Рядом с ней должен быть партнер, готовый 
так же стойко переживать любые кризисы, который не опускает руки, а 
поднимается и идёт дальше, но, чтобы рядом оказался такой сильный 
мужчина, она должна сама быть женственной. Она не должна брать 
ответственность за семью на свои плечи. Ценит надёжность, дальновидность 
и вложения на долгосрочную перспективу. В паре с такой женщиной можно 
построить дом, нажить капитал вместе, надо только запастись терпением.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от материальных зацепок.
\item Учиться жить в осознанной позиции.
\item Освободить себя от негативных мыслей, научиться контролировать 
свои эмоции.
\item Не разрушать отношения.
\endsubsection
\endsection

\section{id="17"}{Ваш код - 17}
Такие женщины яркие, производящие впечатление, настоящие звёзды. 
В отношениях мужчине надо быть готовым удовлетворять все её прихоти 
и уделять повышенное внимание к избраннице. Такая женщина не любит, 
когда её пытаются ограничить, закрыть дома от окружающих. Она не 
хочет быть птицей в клетке, она вольная птичка. Рядом с ней будет 
комфортно человеку, который будет с ней на одной волне. Несмотря 
на свое свободолюбие, такие женщины верны своему спутнику.
\endsubsection
\endsection

\section{id="18"}{Ваш код - 18}
Такие женщины мудрые, глубокие, чуткие и понимающие. Любят дом и 
уют, заботятся о близких и ценят семейные узы. Для них очень важна 
верность. Такая женщина оценит партнера с такими же взглядами, с 
хорошими манерами. Ключ к её сердцу лежит через деликатность, 
терпение, последовательность. Напором можно спугнуть избранницу. 
Важно не напугать такую женщину, так как она очень впечатлительная. 
Любую информацию надо преподносить порционно. Очень часто они одиноки. 
Это происходит потому, что много чего боятся, постоянно себя накручивают 
и живут в страхах. И все их страхи становятся реальностями. Всё, чего 
они боятся в отношениях, быстро «прорастает». Как правило от мира 
она сама закрывается. Для такой женщины очень важно чувствовать 
защищённость от партнера.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Вырабатывать позитивное мышление.
\item Избавляться от страхов и негативных установок.
\item Думать, мечтать и визуализировать только положительные вещи.
\item Учиться доверять окружающим.
\item Быть честным с близкими.
\item Делать первые шаги к мужчине.
\endsubsection
\endsection

\section{id="19"}{Ваш код - 19}
Хотя эта женщина – лидер, яркая, огненная, агрессивная, сильная и 
независимая, она способна радоваться мелочам в отношениях и принимать 
мужчину со всеми его достоинствами и недостатками. Не приемлет 
жёсткости, жестокого отношения к себе и окружающим. Любит, когда с 
её мнением считаются и не умаляют её значимости. Для неё важны слова 
восхищения, шаги навстречу и желание партнера двигаться с ней в 
одном направлении. Не приемлет безразличия и холода в отношениях, 
это приводит ее в ярость. Такой женщине нужен эмоциональный мужчина, 
более эмоциональный, чем она. Когда всё спокойно, ее это раздражает.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Реализовать свой лидерский потенциал в карьере, а не в семье.
\item Не подавлять близких, не учить их тому, как правильно жить.
\item Дать свободу себе и окружающим.
\item Женщинам важно работать над своей внутренней женской энергией.
\item Заниматься творчеством.
\endsubsection
\endsection

\section{id="20"}{Ваш код - 20}
Такие женщины очень чувствительны с хорошо развитой интуицией и очень 
обидчивы. Мужчина может очень легко задеть и ранить их тонкую натуру. 
Это мудрые и по-женски хитрые девушки, умеют манипулировать, но очень 
искусно, так, что мужчина даже не догадается об этом. Они стремятся 
создать тёплые и семейные отношения, где царит взаимопонимание и 
любовь. Ключом к сердцу такой девушки будет искренность и знакомство 
с родственниками. Принятие её детей (если уже есть), хорошие отношения 
с ее родителями и с самыми близкими. Для неё это очень важно! Построив 
хорошие отношения с родственниками девушки, мужчина покорит её сердце. 
В семье избранника может стремиться получить то, чего не получила в 
своей семье. Скорее всего её избранник будет из семьи с хорошей 
родословной или с хорошими семейными ценностями. Привлечёт мужчина, 
готовый взять её под своё «крыло». Часто бывает намного её старше. 
Такую женщину очень триггерят «плохие» мужчины. И она, как правило, 
выбирает сама таких «плохишей». Потому что сама очень часто впадает 
в зависимость, в эту жертвенность.
\endsubsection
\endsection

\section{id="21"}{Ваш код - 21}
Такие женщины способны расширить границы понимания своего партнера, 
любят авантюры и путешествия. В их голове нет границ, они могут 
полюбить и человека другой национальности, религии, цвета кожи, лишь 
бы он был хорошим. Не любят, когда им перекрывают кислород и 
ограничивают. Для них самое главное – свобода! Идеально, если партнер 
будет такой же открытый миру без ограничивающих убеждений в голове.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Много путешествовать.
\item Не зависеть ни финансово, ни в каком другом плане от других 
людей.
\item Быть свободным и давать свободу близким.
\item Учиться принимать людей такими, какие они есть.
\endsubsection
\endsection
