\title{Отношения (совместимость с партнером)}
\description
В этом разделе раскрываются ключевые энергии, формирующие ваш подход 
к отношениям, любви и близости, через призму чисел, присущих вашей 
дате рождения и личной нумерологической матрице. Мы исследуем, как 
ваше Число Души, Число Жизненного Пути, Кармические уроки и другие 
значимые показатели влияют на стиль поведения в союзе, способность 
к эмоциональной открытости, ответственности и партнёрскому 
взаимодействию. Этот анализ поможет вам осознать внутренние 
установки, скрытые вызовы и сильные стороны, которые вы приносите 
в отношения, чтобы вы могли строить более зрелые, гармоничные и 
наполненные соединения, соответствующие вашей истинной мужской 
природе и духовному предназначению.
\enddescription

\section{id="3"}{Ваш код - 3}
Для такого мужчины важно, чтобы его не пилили за то, что у него вещи 
лежат не на своем месте, а также за то, что он не живёт по 
общепринятым меркам (графику, понятиям, традициям). Он очень остро 
может на это реагировать, потому что у него большая потребность в 
свободе. Если у мужчины есть 3 в отношениях, он очень часто притягивает 
к себе «маму», т.е. женщину, которая в позиции «мама». И ему очень 
важно продолжать выстраивать свою мужскую позицию. Такие мужчины 
очень часто растут за счёт женщин или в кругу (коллективе) женщин. 
Это не плохо, главное, чтобы в нем преобладала мужская энергия.
В девушке оценит лёгкость, открытость к переменам, спонтанность. 
Надо позволить такому мужчине самовыражаться и креативить в 
отношениях. Ключ к успеху – хорошие отношения девушки с его мамой.
Чтобы предотвратить измены со стороны мужчины, девушке нельзя 
становиться в позицию мамы.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Повышать энергию до 4-го аркана Императора, т.е. не впадать 
в зависимость от женщины и содержать самому свою семью.
\endsubsection
\endsection

\section{id="5"}{Ваш код - 5}
Несмотря на то, что такие мужчины, как правило, непостоянны в своём 
выборе, найдя свою «принцессу», будут делать её счастливой любыми 
способами. Рядом с ними должна быть поистине особенная женщина, муза. 
С таким мужчиной надо быть открытой к экспериментам и быть лёгкой 
на подъём. Чтобы он не заскучал, стоит иметь в своём арсенале много 
женских секретов и хитростей, постоянно повышать свои знания в 
области отношений. Мужчина оценит интеллект, искренность, доброту 
и заботу. Мужчина будет верным, если в дате есть 4 или 8 – эти числа, 
возможно, не позволят ему изменять, а если их нет, то «пиши пропало». 
5-ка самое неугомонное число. Они все время ищут идеальную жену и, 
если найдут более идеальную, легко поменяют.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавляться от консервативных взглядов.
\item Раскрывать внутреннюю сексуальную энергию, раскрепощаться.
\item Учиться строить отношения.
\endsubsection
\endsection

\section{id="6"}{Ваш код - 6}
Очень чувственные натуры, для которых любое сказанное невпопад слово 
может обернуться душевной драмой. Такие мужчины сердцееды и искусители. 
Хотя женское внимание любят не от желания иметь много женщин, а для 
того, чтобы потешить своё самолюбие. Ценят в женщине опрятный внешний 
вид, чувство вкуса, знание этикета. Очень трепетно относятся к тому, 
чтобы избранницу по достоинству оценили друзья и семья, поэтому 
партнерше надо быть всегда готовой и при параде для выхода «в свет». 
Ценят умение создать домашний уют.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Откажитесь от вечного поиска новых партнеров и идеалов, нужно 
остановиться на выборе и начать выстраивать отношения с одним партнером.
\item Полюбите себя, прежде чем требовать любви от других.
\item Смотрите не только на внешность партнера, но и ищите в нем 
глубину, внутреннюю силу и надёжность.
\item Сохраняйте отношения, избегайте развода. Для Вас развод – это 
очень большая трансформация. Прежде чем решиться на это, попробуйте 
поработать над отношениями.
\endsubsection
\endsection

\section{id="7"}{Ваш код - 7}
Мужчина целеустремлённый, мечтательный, неординарный, умный, 
романтичный. Может комфортно себя чувствовать наедине с собой и ему 
бывает нужно уединиться и в этот момент не нужно к нему лезть. Любит 
рассуждать о высоком, читать книги, узнавать новое, обучаться и 
путешествовать. Ценит в партнерше умение слышать и молчать вместе. 
Любит быть с ней на одной волне. Если он, например, предприниматель, 
то она тоже должна быть предпринимателем, если он политик, то и она 
тоже должна быть там. Ожидает от неё максимальной открытости и 
доверия. Он терпеть не может вранья. Такой мужчина любит сильных 
женщин и не любит эскортниц. Он оценит, если Вы дадите возможность 
ему самовыражаться, рассказать о каких-то выводах и сможете 
поговорить с ним на самые глубокие духовные темы. С ним нужно 
разговаривать, он любит мозгом. Ему сложно доверять другим людям 
и если Вы вызовете у него доверие, то он прикипит к Вам надолго. 
Такой мужчина влюбляется в свободолюбивых и ярких женщин. Чаще 
всего встречают свою вторую половинку именно в поездке, где-то 
далеко. Идеальный подарок для него - книга или путешествие, лекции, 
обучение.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от пассивности и лени, стремиться к самореализации.
\item Находить баланс между работой и отдыхом, карьерой и семьёй. 
Убирать воинственность и агрессивность, учиться экологично проявлять 
свои эмоции.
\endsubsection
\endsection

\section{id="8"}{Ваш код - 8}
Такие мужчины очень занятые, деловые, принципиальные, обеспеченные, 
серьёзные. Они готовы взять ответственность за женщину, за семью 
на себя при условии, что те, в свою очередь, не будут препятствовать 
его реализации и желанию заработать, на любые их капризы. Надо быть 
готовой к тому, что придётся видеться с ним в его свободное от работы 
время, а это не так часто. Зато такой партнер максимально преданный, 
заботливый и верный. Друзей у него не много, поэтому с работы будет 
спешить домой. Чтобы быть интересной для этого мужчины, нужно самой 
быть успешной и реализованной.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавиться от страха предательств.
\item Не предавать самому.
\item Не зацикливаться на поиске справедливости по отношению к себе.
\endsubsection
\endsection

\section{id="9"}{Ваш код - 9}
Таких мужчин понять не всегда легко, они живут в своей голове, и они 
закрытые, им важно одиночество. Брак для них – это очень серьёзный 
шаг, на который они решаются не сразу, а долго. Но, решившись на 
отношения, захотят занять собой всю жизнь партнера. Ключ к их сердцу 
– духовность. Если Вы глубокая духовная женщина, то такой мужчина 
конечно же просто сойдёт с ума от Вашей глубины. Самое главное – 
видеть в нем этого спасателя: ценить всё, что он для Вас делает и, 
конечно же, он будет делать еще больше. Для него очень важна похвала!
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Научиться получать удовольствие от времени, проведённого 
наедине с собой.
\item Не замыкаться в себе и не избегать контактов с внешним миром.
\item Работать над своими страхами.
\item Учиться доверять и открываться людям.
\endsubsection
\endsection

\section{id="10"}{Ваш код - 10}
Это позитивные лёгкие и недоверчивые мужчины. Они не любят давления 
и рамки. Любят очень «лёгких» женщин. Когда она вся в печали, у неё 
всё плохо, это прямо их «душит». Они любят женщин спонтанных, готовых 
на переезд в любую точку мира, которая доверяет ему и миру. Мужчина 
десятка – это контролёры!
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Прорабатывать пассивность, лень и безынициативность.
\item Не ждать первого шага от других, а действовать самому.
\item Научиться доверять этому Миру, избавиться от желания всё 
контролировать.
\endsubsection
\endsection

\section{id="11"}{Ваш код - 11}
Бывают жесткими в отношениях и даже жестокими. Навязывают своё 
видение на вещи и проявляют агрессию, если их точку зрения не 
разделяют. Они не терпят критики. С ними надо быть мудрой и хитрой 
по-женски, не нужно с ними спорить, важно уметь проявлять гибкость. 
Слабые женщины могут вызывать агрессию. Любят женщин с активной 
жизненной позицией и ведущих здоровый образ жизни. Под такими 
мужчинами нельзя прогибаться.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Направлять энергию в помощь и созидание людей, а не разрушение. 
Каждый раз, когда Вы хотите кого-то возненавидеть, кто-то Вас злит 
и бесит, пропишите благодарности (Возьмите лист бумаги и напишите 
письмо этому человеку. Поблагодарите его за то, что он вывел Вас на 
такие негативные эмоции, а Вы справились с ними и стали ещё сильнее).
\item Занимайтесь активным спортом и учитесь экологично проявлять 
свои эмоции.
\item Избавиться от гордыни и нетерпимости по отношению к другим.
\endsubsection
\endsection

\section{id="12"}{Ваш код - 12}
Такие мужчины готовы пожертвовать ради своей женщины всем. Но им 
очень важна любовь и забота. Они нуждаются в объятьях, поцелуях, 
словах благодарности, в восхищении и, если им это дать, они будут 
счастливы. Но нельзя «перебарщивать» иначе они перестанут это ценить. 
Нужно быть готовой к тому, что такой мужчина будет открываться, 
показывать излишне чувства и эмоции. Важно не стать для него 
«жилеткой». Для такого мужчины важно иметь возможность поговорить 
по душам, возможность заботиться о ней и получать то же самое 
взамен. Он очень творческий, поэтому нужно поддерживать его 
интересные идеи. Ради своей понимающей и искренней женщины такой 
мужчина отдаст последнее и сделает всё возможное для её счастья.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Не жертвовать собой ради другого человека. Если Вы стоите 
перед выбором между тем, что хочет другой человек и Вы, выберете 
себя. Иначе всё равно всё закончится плохо. Так что не перегибайте 
с этим желанием «служить».
\item Учиться говорить «нет», если что-то не хочется делать.
\item Вырабатывать позитивное мышление.
\endsubsection
\endsection

\section{id="13"}{Ваш код - 13}
Такие мужчины, приходя в жизнь женщины, способны изменить её на все 
180 градусов. Зато с таким мужчиной не бывает скучно, он всегда 
придумает что-то новое и интересное. Но его лучше не выводить на 
сильные эмоции, так как в порыве он может наговорить или даже 
сделать то, что потом будет сложно исправить. Женщина рядом с таким 
мужчиной должна быть сдержана, стабильна и готова к переменам в 
жизни в любой момент. 13-й аркан ненавидит сидеть на одном месте. 
Ему нужно всегда что-то новенькое, иначе становится скучно. Это 
«что-то новенькое» должно быть вместе с партнёршей, поэтому она 
тоже должен быть лёгкой на подъём.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Стать более надёжным, в первую очередь для себя самого.
\item Учиться контролировать свои эмоции.
\item Не разрушать отношения импульсивно, без повода.
\endsubsection
\endsection

\section{id="14"}{Ваш код - 14}
Этим мужчинам свойственны: спонтанность, оригинальность, движение 
и драйв – характерные черты такого мужчины. В своей партнерше 
оценит разносторонность взглядов, честность, преданность, доброту 
и красоту. Самое главное, чтобы оба в отношениях не заскучали, 
иначе начнутся сцены ревности и отношения начнут разрушаться. 
Таких мужчин нельзя назвать постоянными, они любят флиртовать. 
Женятся тогда, когда нагуляются, торопить их нет смысла – это 
только их разозлит.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Работать над эмоциональной сферой, убирать негативные эмоции.
\item Прорабатывать неумеренность и жадность во всём.
\item Избавляться от ненужных привязок.
\item Считаться и уважать мнение и интересы других людей.
\endsubsection
\endsection

\section{id="15"}{Ваш код - 15}
Такие мужчины обладают природной сексуальностью, притягательностью, 
страстностью. Они способны доставить своей любимой истинное 
наслаждение, дарить дорогие подарки. Но она тоже должна быть готова 
к экспериментом. Для мужчины важны признание его мужской фигуры, 
верность, страсть и секс. Важно давать всё это в полном объёме, 
чтобы у мужчины не было повода подумать о походе на сторону.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Избавляться от желания манипулировать людьми ради своей выгоды.
\item Учиться дарить и принимать любовь.
\item Работать над цинизмом и эгоизмом.
\item Убирать негативные привязки и зависимости.
\item Не изменять, не вступать в любовные треугольники.
\item Важно уйти в глубину секса. Разные партнеры и поверхностный 
секс – это не для вас. Вам нужен регулярный секс.
\endsubsection
\endsection

\section{id="17"}{Ваш код - 17}
Эти мужчины творческие, яркие, любящие внимание. Ими нужно 
восхищаться и отпускать на вольные хлеба. Несмотря на внешнюю 
вольность, такие люди достаточно верные. Они готовы дарить любимой 
дорогие подарки и выводить её в свет. Мужчины с числом 17 
«триггерятся» на популярных девушках и сами хотят быть популярными. 
Очень важно Вам эту звезду в себе раскрыть. Идите в публичность, 
в соц. сети или приложите усилия, чтобы вырасти по карьерной 
лестнице, чтобы стать номером один. Если Вы окажитесь перед выбором 
– реализация или отношения. Нужно выбрать реализацию. Если Вы 
принесёте свой успех и карьеру в жертву отношениям, это будет 
очень большой ошибкой, за которую Вам придется расплатиться.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Поверить в свои таланты.
\item Не позволять окружающим встать на пути реализации.
\item Не выбирать отношения, жертвуя своим успехом.
\item Не подавлять других своей славой, популярностью.
\endsubsection
\endsection

\section{id="18"}{Ваш код - 18}
Для такого мужчины очень важен внутренний мир женщины. Он философ, 
часто живёт в своём мире, в своей голове, любит поговорить и хочет 
видеть рядом с собой женщину-философа. Мужчина семейный, домашний 
и хочет такую же женщину – семейную и домашнюю. Он не любит внешнюю 
мишуру, это его оттолкнёт. По достоинству оценит манеры, статность, 
образованность. Случается, что мужчины-отшельники триггерятся на 
ярких и взбалмошных девчонок, потому что не смогли сами раскрыться 
и проявиться, а потом с ними мучаются. Это не их тип женщин.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Вырабатывать позитивное мышление.
\item Избавляться от страхов и негативных установок.
\item Думать, мечтать и визуализировать только положительные вещи.
\item Учиться доверять окружающим.
\item Быть честными с близкими.
\item Проявляться и самому делать первые шаги по отношению к женщине.
\endsubsection
\endsection

\section{id="19"}{Ваш код - 19}
Харизматичные, лидеры, идейные личности. С ними не скучно и надёжно. 
Признают простых женщин, ценящих его и благодарных за любую мелочь. 
Для таких мужчин важно, чтобы женщина не зацикливалась на материальном, 
а умела видеть радость в мелочах и создавать комфорт в любых условиях. 
Для такой благодарной женщины мужчина создаст все условия, обеспечит 
и будет носить на руках. Вообще, они любят, когда девушка ведёт себя 
как девочка.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Реализовать свой лидерский потенциал в карьере, а не в семье.
\item Не подавлять близких, не учить их тому, как правильно жить.
\item Дать свободу себе и окружающим.
\item Заняться творчеством.
\endsubsection
\endsection

\section{id="21"}{Ваш код - 21}
Такой мужчина не любит, когда его ограничивают, но сам может 
стремиться ограничить свою женщину, чтобы не убежала.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Много путешествовать.
\item Не зависеть ни финансово, ни в каком другом плане от других 
людей.
\item Быть свободным и давать свободу близким.
\item Учиться принимать людей такими, какие они есть.
\endsubsection
\endsection

\section{id="22"}{Ваш код - 22}
Такие мужчины любят свободу. Не любят официозность, рамки. И могут 
даже вести разгульный образ жизни, ценя эту свободу. Могут даже 
делать что-то назло, чтобы женщина почувствовала, что не может им 
управлять. Никому не удастся увести их под венец, если они этого 
не хотят. С возрастом к ним приходит желание жениться, но только 
по любви. Поэтому избранницу выбирают сами, никого не слушают. 
В избраннице ценят оптимизм, лёгкость, иногда приемлют, когда 
женщина ведёт их. Партнерше надо быть достаточно мудрой и помнить, 
что мужчина голова, а женщина – шея.
\subsection{Программа для успешных отношений:}
\item Не перекладывайте ответственность в отношениях на другого 
партнера.
\item Становиться более стабильным, не теряя при этом чувства лёгкости.
\item Избавиться от желания контролировать близких.
\endsubsection
\endsection
